有無人有睇GTO失落園?

仆街睇到最後都無講點解入獄
就咁完撚左,我究竟睇左d咩

下？完左啦？邊度有得睇？

應該腰斬左

漫畫人 最後更新個話 講完左第一部

之前冴島個套又係咁

感覺好似

之前講經理人公司啲潛規則

無端端立刻收皮

應該人氣太低

食GTO老本都唔掂了

湖南純愛組同GTO已經夠好睇
完左就算啦
無謂為出而出

套GTR 又出左一集又冇

下套又講邊個外傳呀

縑倉的狂犬變成吉洋園的吉娃娃

不過湘南果時佢都係廢架啦